一定係虛擬世界

香係個到港獨勁到贏埋中國都得

講緊挑戰者一號